中共又出盡力攪鳩劉畑良

官媒機器又做野
呢度又出分化po
證明佢抗爭方向太正確
而家土共狗急跳牆

有人屌佢話 no gear 上場
其實佢之後都補飛叫人帶番防具
如果你真係100%聽佢講

不入村遇打即散，根本上大馬路出催淚果刻就算無 gear 都可以全身而退

佢係帶左一班本來怕事唔敢去的和理非入場
喂大佬黑社會打人呀，你估d人唔驚

所以聽佢果班根本本來就係唔會出現的人
攪清楚個logic 先

而家分化po 班人係老屈
佢有能力將本來會到場的勇武變成和理非
而影響今次結果

元朗已經係警黑區域，唔可以同出面比較

推

水軍唔敢入黎幫推?

推 佢只係一個提出意見嘅人 聽唔聽自己決定

講真 又唔見老共搞燒山專搞方向正確嘅人

太撚燈 搞唔掂

前兩日已經有post

大公又出聲

所以見到呢D三毛 p牌 僵屍account 就block

之前屌鳩八問港兒嗰條片出咗咪俾人搞咯，ytb仲有屌佢嘅片

垃圾
唔夠我地人多

所有軍師都係提供意見
不要做神
兼聽然後自己判斷

大量3毛

你地吹奏佢又咪即係搞鳩佢

唔該攪清楚個logic先屌

客觀睇, 佢嘅分析當然係比較準確先多人留意,
連登仔自有思考同判斷,
3毛即block唔使多講

屌下就係三毛,咁我係
有份開Post屌,但冇話要割蓆只係叫佢咪亂教人行動

應該話比較合理

同埋如果明顯見到一堆3毛搞事仲好,
即係方向啱囉,
3毛弱智係人都知, 掩飾唔到

聽完佢啲野自己消化

屌 原來燈神都俾人搞

大家真係要留意, 有班友鳩屌唔好理佢, 唔好上心, 有野想討論, 就同想討論嘅人講, 必要時 BLOCK 左班鳩屌都要, 記得班 AO 已經題哂水有2~3百網軍出擊緊, 睇翻最近情況都好明顯, 記住平常心同目標, 其他全部枝節

up

推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

光復香港
時代革命

係，呢個星期好撚明顯
好多分化po
一係就鳩po舊文分散注意力

push

似乎有人想將佢打做大台去攻擊
政府最怕就係大家無大台

唉 鄧細良慘

咁佢就唔好做冷氣軍師啦,連太公文匯都覺得佢想做大台先俾人打咋

平心而論 細良無錯 做和理非都比人分化到
那就唔撚洗去要求五大訴求

公道自在人心

幫撞

無大台，全部人自動波臨場應變
所以政府無法防範

就算網上吹左個plan出黎
但原來真實果日得小貓三四隻

警力可能錯誤投放

有人話今次無人帶領
但其實真係無人帶，個個慢慢進化先可以頂到今日

每個人搵到自己角色

文宣組，國際組，起底組，勇武派，和理非，分析組

近代史專家，好了解共產黨
呢個世界太多善良既人，太唔了解邪惡

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

贊成

我係媽媽 我都你聽完細良先出來 所以多謝細良

其實佢只係其中一把聲音
鍾意跟就跟唔跟就唔跟

敵人反對
大是大非只要企係自己依邊既就唔分化
無人一定岩一定錯 大個仔睇完聽完自己消化
班撚屌手段太低級啦

推
佢唔係大台有3毛想打造都佢係大台咁
其實大家都有批判性思考
都係當一個分析/意見咁
有用咪用囉

呢個鐘數正常人多，3毛會唔出現
日日都係咁架

唔造神 唔分化

屌正喎呢張圖

推
一講中左就即刻成班三毛上去搞分化

Push

光復

其實今次元朗咁多人佢可能係原因之一

佢個理念好成功化解左最後對巿民的恐嚇手段
「唔怕你警黑合作，照樣一樣出黎行」

其實上星期單野真係初步嚇到好多人，特別和理非派
班友好嬲都真係唔敢再出黎

唔係佢冷靜分析，我諗呢班人真係唔會再出黎
如果琴日果日人數唔夠的話
其實可以宣佈遊行活動玩撚完

琴日人少的話，可能警黑更加厲害更加醜惡
反正佢地無晒形象
但成功再嚇到你地，以後唔敢反，唔敢出黎

最恐佈係人人保命自保唔敢講，媒體收聲
驚黑社會攪

所以琴日人數真係好crtical
人少=政府win
再推送中甚至更賤的野一波過
邊個反就斬邊個,
因為你地唔團結，落單就最易攪你

信佢既分析

行動同程度自己決定

其實真係好驚中共買起碼佢
細良已經幾次話過佢預左比人搞
今次運動佢講既野真係幾中，有參考價值
希望佢冇事平安

老共啲網絡水軍好似越黎越跟唔上形勢，次次唔夠半日就俾人篤爆

其實今次元朗咁多人佢可能係原因之一

佢個理念好成功化解左最後對巿民的恐嚇手段
「唔怕你警黑合作，照樣一樣出黎行」

其實上星期單野真係初步嚇到好多人，特別和理非派
班友好嬲都真係唔敢再出黎

唔係佢冷靜分析，我諗呢班人真係唔會再出黎
如果琴日果日人數唔夠的話
其實可以宣佈香港以後遊行活動玩撚完

琴日人少的話，可能警黑更加厲害更加醜惡
反正佢地無晒形象
但成功再嚇到你地，以後唔敢反，唔敢出黎

最恐佈係人人保命自保唔敢講，媒體收聲
驚黑社會攪

所以琴日人數真係好crtical
人少=政府win
再推送中甚至更賤的野一波過
邊個反就斬邊個,
因為你地唔團結，落單就最易攪你

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[10]

〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

重申，佢係分析型
唔係落場派

聽佢講＝「唔衰得晒」唔等於「最佳路線」

所以可以聽佢分析，
行動手法大家可以自行發揮

佢自己都讚今次出左好多佢估唔到的手法
令到場活動咁成功

所以我覺得佢分析可以參考
但各位巴打的創意同行動方式可以照番自己意願

咁先會更易成功
如果全人類聽佢行動方式，反為太易比對家防範
因為佢行動方式太過正路，只係對得正個核心only ，
對得中但反擊力唔大都係死

如果細良冇料，共🐶點會理佢
光復香港
時代革命

不分化

某程度上係，
我自己係因為睇左波士頓恐襲之後既例子，
加上我覺得如果727唔出去，
咁對家覺得呢招work，
下次屯門？大埔？定係18區一齊黎？
只會更多人受害

啱，唔理原po係咪三毛，都係佢on9

元朗共和國

劉細良係節目度自己都係咁講
話佢只係其中一個拋觀點出黎既人
聽眾聽完就後就自己考慮邊一套最合理邊一套最0岩用

撐

可參考 認同
但不可以做神
會害左佢

g持！我媽由淺藍到黃都喺靠佢

搞得代表方向正確

劉細良提供意見都比人話造神
各位自己分析下佢講既野有冇道理先
有道理咪可以參考下囉

屌劉細良嘅on9唔該自動消失
每個人都要有自己判斷
佢唔係大家嘅老豆老母
唔該唔好咁幼稚

勿分化，不分割。

支持

因為細良講中太多了
但sorry細良只係同我地係同路人
佢唔係大台 佢亦都無話自己係大台

即係方向絕對正確，繼續搞

pish

唔好再互屌和理非/勇武，中曬五毛分化計。推葉虎/警察地鐵打途人依d有用po 唔該！728見！

中共搞劉細良=佢講得啱

無錯 全部自發做 仲要係唔洗跟組織做
你根本捉我唔到

我地千祈唔好又跌入互屌嘅陷阱

又一金漆認證

細良預測未必好準(沙田佢估唔會打), 但事後分析局勢，背後關係圖，而家俾中共針住即係大部份都啱

要制住班黑警一定要盡快有獨立調查

同時要拉何狗同鄧炳強落台

你見琴日吹晒有白衫
又屎彈又刀，最後無出
唔覺得奇怪咩?

根本就係人太多，收番埋呢張牌
因為佢地好怕呢張皇牌無左

因為黑衫人太多有機會會輸，
當「巿民團結戰勝黑社會」呢個訊息出左黎就好大鑊

同埋琴日又係核突
本來諗住入夜，d人零星散落
就可以警黑一齊大屠殺

點知你地班友散晒做唔到戲
咋咋林專登追入站黎亂棍打
因為你地搭車走埋就乜都無

臨尾夾硬追入黎展示警惡
想嚇到人下次唔出黎

正就幫手share
唔想睇大家互屌

佢726更正左啦要gear，要自衛

因為無入村所以班黑社會無藉口出黎

真心覺得細良分析得好
當然佢只係其中一把聲音
大家聽完自己消化
太過捧佢小心會「捧殺」
好明顯越來越多POST分化緊

—————————————

7.28 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

搞佢都嘥氣力

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

其實難聽啲講佢都係冷氣軍師喇
文人不論武先明智
gear嗰啲嘢講到尾都係後果自負
經過612 721 咁多單嘢仲唔知gear重要性咩
我唔係屌佢 我知佢個說法係轉咗2、3次嘅
因為佢都係每日觀察，可應會得出一啲新嘅結論
我都明
而且 gear講緊唔係講緊一定要豬咀，而係基本n95 3m眼罩 嗰啲後排都要啦 豬咀盾牌就話前排啫
早少少喺元朗行緊嗰陣你拎唔拎出嚟上gear咁係另一件事嚟
帶就梗要㗎啦

燒山如果大力唱好中國經濟
其實中聯辦應該都好淆

PUSH

劉細良已經算支持勇武
唔好抺黑佢

佢只係其中一個提供意見
所有意見都要諗
怪佢無用

智慧型勇武

陳雲, 燒生呢d 9 up 派
老共點會花時間理佢
聽完係度大笑

冇錯，佢講既野只係俾多個角度我地去諗，最終決定權係我地手上
=============
光復香港 時代革命

凡是敵人反對的 我們就要擁護

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

冇大台，獨立思考，意見啱聽咪接受，唔啱聽咪 noted囉

這就是民主的力量！

其實細良講嘅分析好多人都一早知，唔係因為細良特別聰明，而係中共做得錯漏百出太肉酸

如果劉細良講野冇point 根本冇人會理
同樣地 如果燒山 陳雲 甚至一個連登P牌巴打講左啲有建設性嘅想法 我地一樣會聽
而家已經唔係跟大台行動嘅時代

屌 成班撚屌攪埋d人身攻擊
你有腦架 獨立思考啦屌

劉細良分析政府就夠，行動方向唔使佢指導

唔係要做神, 星期4晚節目講得好正確, 希望大家聽下

推 勿分化

Dllm 成乜撚野功
香港人係咁多場戰役都係輸緊
劉細良成日話贏緊
贏緊d乜野呀？
贏條毛都贏唔到呀
莫講五大訴求
撤回兩個字都冇
咁香港人贏緊d乜？
我地仲輸緊六條人命 無數鮮血
換來既只係政府既無情
警狗既無性
好明顯條友係維穩啦下嘛
贏你老母呀贏
一句講曬
梁烈士五大訴求未完成先之前我地仲係輸
用下腦啦 連登仔 走去吹奏劉細良
我就預左你地班友屈毛

支持城寨

你果個成功已經係預設嫁啦
由始至終都未變過

佢口中的贏係
1.中共壓唔住
2.d人未熄火

所以無衝突

無人忘記過5大訴求

呢場戰好漫長

呢d小勝利真係鼓勵大家行落去

而唔係收貨唔做

小乜野勝利？咁多人比狗打叫勝利
乜野邏輯？

Aggar

佢分析成點大家有眼見，唔係支共會咁大反應

你睇班連登三毛打手
燒山 19才子個d 平日唔搞

就只係搞 細良

咁就好明顯睇到邊個講嘢擊中土共要害

其實佢見解獨到，好明白中共港共警犬嘅想法

但係其實佢想像嘅抗爭手法上 仲係有d上一代嘅影子 (和理非x遊行)

所以新一代連登仔係依家網絡資訊爆炸年代所諗到嘅idea 細良 冇可能會諗得出 (攬炒又好 清算師又好 地鐵sticker air drop都好)

大家都係互補關係 一邊有政治經驗同insight 另一邊有無限嘅想像空間去做事

劉細良有去現埸啵

又係時候搬毛主席出黎拜下
「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

講真，明刀明槍搞佢先好
如果唔係唔聲唔聲死左都無人知

認同。
而且劉細良726當晚已經叫人帶裝備，但先不要gear up 住， 萬一有狗亂打人先用到。

你啱，我錯 sorry 巴打